想買呢種便攜凳

有冇ching知道邊度買到？攝影器材鋪頭有冇？

驟眼睇同廢老拐杖凳差唔多
少兩隻凳腳

比人kick一kick咪撻到攤攤腰

其實都覺危...

做排隊黨用？

是但買張露營細摺凳仔仲好啦。

叫''爆肛"定"菊花紅"好呢？

寫生

PROTREK

正正經經啲啦